發覺好多fd早晚刷足牙都有蛙牙問題

幾十年每日朝早刷一次牙冇蛙過

咩叫蛙牙？
青蛙牙？

蛙有牙既咩？

🐸有牙？

有用牙線差好遠

乜撚野蛙牙

笑死

same

哇呀

仲以為無人同我同一睇法

我夜晚唔刷牙 夜晚仲成日食野食完就去瞓 都無蛀過

漱口水呢啲基本野都唔用, 此post已完

不過其實牙依樣野 都幾睇遺傳性

有啲人 三代人都要成日睇牙

幾十年識朋友都無識過有蛀牙或蛙牙問題嘅人，樓主問題

冇蛀牙不過眼殘

遺傳好重要
利申受害者